window 10 上個月升級後成日hang機

定我電腦問題
好似上個月佢比自動更新之後
打下機當機
唔係藍畫面
係畫面卡住左 無反應
有冇方法
上網睇都係上年既事